現在出街係咪一定要頭盔

咁樣打人，都係帶頭盔好啲。